【叛徒】與特朗普蓬佩奧表態相反 福奇否定病毒源自中國實驗室說法

新冠肺炎（COVID-19）疫情給美國造成巨大衝擊，美國政客指摘中國實驗室意外洩漏病毒，但是美國頂尖傳染病專家福奇（Anthony Fauci）接受美國《國家地理》（National Geographic）雜誌訪問時表示，沒科學證據顯示病毒在中國的實驗室製造，報道稱，他也不認同有人在實驗室洩露病毒的說法。

美國《國家地理》雜誌5月4日報道稱，福奇5月4日在接受該雜誌採訪時說，最有力的證據表明，這次大流行背後的病毒並非由中國的實驗室製造。他說「如果你觀察病毒在蝙蝠身上的進化和現在外面流行的病毒，那麼科學證據非常非常強烈地傾向於認為，這個病毒不可能是人工製造的或被蓄意改造。隨着時間推移的、逐步進化理論強烈表明，這種病毒是在自然中進化的，且跨越了物種界限。」

報道稱，同時基於科學證據，福奇也不認同「有人在野外發現病毒，將病毒帶回實驗室後導致洩漏」這個說法。

好地地一個科學家鬼識玩政治咩

唔明點解呢條友點解仲未被炒

收左維尼幾錢啊屌你老母

未必收錢既，不過太忠直，唔識玩政治

01都貼link

呢篇文搞咩，侵侵講緊一定係實驗室洩漏，但唔代表佢話隻毒係人工整可以係實驗實發現左隻毒研究緊嗰陣漏左出黎，福奇講嘅係隻毒非人工，兩件事跟本冇矛盾。。。

唔識政治？咪玩喇
Fauci條友見風使陀，不知幾撚精

聽講呢單野正正就係FAUCI BRIX BILL GATES 搞出黎
目的係減少地球人口及迫民眾打有CHIPS既疫苗

唔炒得啦, Fauci人氣高, 炒左侵唔駛選.
Fauci同NIH幾年前同武漢實驗室有一齊做過project
上星期美國個咩情報局話NIH科學家出左份paper 話病毒肯定唔係人造,
其實份paper D科學證據其實薄弱到離譜. 個主要證據係: 個基因列唔係由我地部電腦計算到出來, 所以唔係人造.
其他D科學家咪話: 人造病毒無話一定要由0開始做起, 搵D現有唔同既病毒撈埋一齊都可以係人造, 將現有病毒基因加加減減改下佢都係叫人造
所以上星期份report出左, 反而有更多人懷疑: 新病毒我地咩都唔知, 你點解咁肯定唔係人造?

可能係美國十一哥

個人意見:
實驗室研究蝙蝠有新型病毒
蝙蝠或病毒處理不當,洩漏到海鮮城

人唔人工合成唔重要, 因為都係P4流出

之前有科學家又話係研究愛滋疫苗而改做
其實無人解釋到點解肺炎會進化到有愛滋特徵

睇多次篇文啦

連登仔：fauci收左中國錢

其實P4冇俾過外人入去，仲搵解放軍接管咗
唔係裡面D人篤灰爆料，外人點證明到係定唔係呢?

Fauci 前幾日先俾人爆咗大鑊，仲咁口響

新澤西州貝爾維爾市市長梅勒姆，去年11月患病，被診斷為流感，但他最近做檢測，發現covid-19抗體，他亦認為自己去年11月患的是covid-19

仲有條link

如果真係咁早有零號病人 點解咁遲先係美國本土大爆發?

我只係報告梅勒姆的見解
我沒有既定立場
去年美國流感已經死了很多人
而這位市長當時也被診斷為流感

就算係頂尖傳染病專家，返工都係為左錢

等聽美國有人改名叫美國武漢肺炎

你連0號病人係邊個都唔知
科學家

just like the flu

唔識玩政治點會可以留喺到幾十年